有冇人一樣鍾意腳板大既女仔？

女神啊

睇錯大阪飛腳